有冇人好似我咁落樓下廁所攞廁紙？

屋企已經冇晒廁紙
唯有焗住落樓下攞廁紙
聽日仲諗住去啲大商場逐個逐個搵

2格 thx🙏

諗住返u逐格攞...

樓主住邊頭
睇下幫唔幫到你